雲拿幾撚時死

如題

吹到幾大幾大踢德國果陣都廢到笑出聲

morata肯定好過條友

佢嗰兩球單刀 我竟然對佢仲有期望

林伯又係吹大左 好心自己辭職啦

龍都唔中
真係守都唔駛

冇期望冇失望

條垃圾仲衰過英撚班跑狗

切撚走隻腳去攞傷殘津貼算啦

其實幾勁 對每一隊都有missed chance

屌你老母

其實係，果陣出佢單箭頭，條仆街下下走邊落底

啲走位好勁
走到咁多靚位所以先有靚chance

認真都唔係好差者
唔係個個轉會適應力都咁強

認真你盲嘅

水土不服

同你講都嘥氣

今場咪打後備囉，仲想點？

新馬高馬連

比呢個post燈一燈下場會大爆發

差唔撚多

場場睇條摸奶達跌10次 越位5次
一樣想打爆電視